[港奴]有冇人返工好辛苦

間細公司近一年突然多好多訂單，

結果人又唔夠，硬件又唔夠

咩都唔夠就自然要用時間，工作質素黎補返

老細又係啲生唔出仔既老女人，寄情工作，晚晚都whatdapp 搞到成個人好alert

等於7日都要on call on99

做乜架份工

咁精神好大壓力